Het was 'weerkaatsing dag en ik wilde net gaan stemmen en mijzelf als ik oorlog niet te dronken om er te komen; maar wanneer ze vertelden me dat er een staat in dit land waar ze zaten laat dat nigger stemming, ik tekede.
